我屌你老母放人啊

捉撚左成千個人想當咩事都無?